{
    "Add timepoint": "添加时间点",
    "An error occurred during export": "导出时发生错误",
    "An update is available. Please close ALL tabs of this site or press Ctrl + F5 reload.": "有可用的更新，请关闭该网站的所有标签，或按Ctrl + F5重新加载。",
    "Apply changes": "应用更改",
    "Are you sure to reset current map?": "您确定要重置当前谱面吗？",
    "Auto save interval (minutes, 0 to disable)": "自动保存间隔（分钟，设0以禁用）",
    "Auto switch selected timepoint": "自动切换所选时间点",
    "Background dim": "背景暗化",
    "Backward one beat": "后退一拍",
    "Cancel": "取消",
    "Click here or press 'T' to measure": "单击此处或按“T”进行测量",
    "Click the slide bar to add mid note": "单击滑动条添加中间键",
    "Close": "关闭",
    "Copy": "复制",
    "Delete": "删除",
    "Double click to switch flick": "双击切换粉键",
    "Download editor format map": "下载编辑器格式",
    "Editor": "编辑器",
    "Effect volume": "效果音量",
    "Error export": "导出错误",
    "Error import": "导入错误",
    "Export Bestdori format map": "导出Bestdori格式",
    "Fall speed": "下落速度",
    "Follow": "跟随播放",
    "Forward one beat": "前进一拍",
    "Game": "游戏",
    "General": "通用",
    "Grid divisor (of a quarter note)": "网格细分（1/x个四分音符）",
    "Grid divisor (of a quarter) to justify notes when justifying timepoint": "网格细分（1/x个四分音符），用于在调整时间点时调整音符",
    "Hold ctrl and drag to multi-select & copy notes": "按住Ctrl并拖动以选择和复制",
    "Hotkey: {{ hotkey }}": "热键：{{hotkey}}",
    "Import bangbangboom format v1 (current map will loss)": "导入bangbangboom格式v1（当前谱面将丢失）",
    "Import editor format map (current map will loss)": "导入编辑器格式（当前谱面将丢失）",
    "Import success": "导入成功",
    "Judge offset (ms, smaller means you have to tap earlier)": "判断偏移量（毫秒，较小意味着必须更早按下）",
    "Keep pitch when changing playback rate": "更改播放速率时保持音调",
    "Keep stable": "保持稳定",
    "Lane tap effect": "轨道特效",
    "Last save: {{ time }}": "上次保存时间：{{time}}",
    "Load background": "载入背景",
    "Load failed": "加载失败",
    "Load music": "载入音乐",
    "Load success": "加载成功",
    "Map name": "谱面名称",
    "Mapping": "制图",
    "Meta": "通用",
    "Meter": "拍号",
    "Mirror": "镜像",
    "More {{ count }} times": "再按 {{count}} 次",
    "Mute metronome": "节拍器静音",
    "Never": "无",
    "No music selected": "未选择音乐",
    "None": "无",
    "Play the music to start measure": "播放音乐开始测量",
    "Playback rate": "播放速度",
    "Please reload the music to activate": "请重新加载音乐以生效",
    "Preferred language (some items maybe missing)": "首选语言（某些项目可能没有翻译）",
    "Previous beat": "原来的拍点",
    "Previous time": "原来的时间位置",
    "Remove": "移除",
    "Reset": "重置",
    "Reset current map": "重置当前谱面",
    "Reset success": "重置成功",
    "Resolution": "解析度",
    "Rhythm visual assist": "节奏视觉辅助",
    "Right click to delete note(s)": "右键单击以删除",
    "Saved into browser storage": "已保存到浏览器存储中",
    "Set to current player time": "设置为当前播放器时间",
    "Settings": "设定",
    "Show cursor information in mapping": "在作图时显示光标信息",
    "Show simultaneous line": "显示等时线",
    "Show warning for same position notes": "对相同位置的音符显示警告",
    "Slide bar opacity": "滑条不透明度",
    "Some notes are in the same position": "一些音符在同一位置",
    "Some unstable delay may be caused by setting \"Keep pitch\"": "设置“保持音调”可能会导致一些不稳定的延迟",
    "Song volume": "歌曲音量",
    "Start time": "开始时间",
    "This action can not be reverted. Please make sure you have backed up your map.": "此操作无法还原。请确保您已备份。",
    "This may cause unstable delay of song.": "这可能会导致歌曲的不稳定延迟。",
    "Time": "时间",
    "Timepoints": "时间点",
    "Timing": "时轴",
    "Tool": "工具",
    "Visual offset (ms, smaller means notes fall earlier)": "视觉偏移（毫秒，较小表示音符下落更早）",
    "When changes applied, try to keep notes at": "应用更改后，尝试将音符保持在在"
}